狗BB好鍾意食屎點算

佢有時一大便就食，有時又唔會食
究竟咩原因
應該點搞

夾撚住佢個頭 質佢食多次

認真答 食得快過佢

食屎狗

內循環，有咩問題？

餓狗搶

幫佢投考警察

係咪佢屙屎你就鬧佢
所以佢食返啲屎諗住唔比你見到啊

可能佢想痾屎
因為
食蘋果痾蘋果
食雞肉痾雞肉

落辣油落D屎到

唔夠營養 或者消化唔好
狗bb成日會係咁
可能要轉下糧

狗BB係咁，特別係隻糧好重口味時 想佢唔食嘅唯一解決方法就係佢一痾完就執走佢等佢冇得食

佢痾得好有讚美佢
痾錯都無鬧佢

有無邊隻推介
定都係跟佢口味就得

已經成日望實佢
執得就執
但始終有時睇漏眼

如果係腸胃差
要買 supplement 比佢養返好個腸胃 如果唔係跟一世
如果係純粹轉糧太快/比唔夠糧 可以食返舊糧/比返足d
但萬一佢係細細過養成左呢個習慣 咁基本上好難改

點樣睇佢係咪腸胃差

其實狗食屎對佢嘅健康冇影響，係睇落核突啲啫，改到咪改唔到咪算囉

真㗎

唔明你想表達咩

以為食屎有細菌對佢身體唔好

佢係狗嚟㗎。。。其實好多mammals都會食返 佢哋平時lam自己清潔都食唔少啦

對健康無影響，信我

因為佢聞到陣糧既味囉 佢點知個d叫屎姐

好
信你巴打

你係咪有同佢搶食過？

搶輸咗